#ShutDownSTEM 只係Last 1日嘅活動嚟 唔係持續停止科學研究

詳情：

隔離Po個Topic都幾誤導
Nature唔係叫人永久停止科學研究 只係停一日半日
叫人用一日嚟反思下
佢地Science Can Wait

吹到世界文明大倒退 唔知講咩好
不如欣賞下人地搞罷工罷學 係啲教授、科研機構由上而下咁罷
今日唔上堂 堂課唔洗交 課遲啲再補返

《自然》雜誌：呼籲停止科學研究，一起思考如何為黑人科學家爭取權益

本來都幾on9

【墨落無悔 堅定抗爭】 11個初選要留意嘅攬炒派蒲頭啦!!

shut down個意義係邊?

#ShutDownSTEM is a time to prioritize their needs— whether that is to rest, reflect, or to act— without incurring additional cumulative disadvantage.

詳情自己睇LINK

即係叫人小心地滑, 故事完

Nature Science 都係戇鳩

所有非武裝起義嘅抗爭都係咁㗎啦
但人地個模式同參與人數非比尋常囉

同你香港人攪大三罷一樣。

個意義咪同你香港人攪「大三罷」一樣。